[科學ADV] Anonymous Code終於有新PV

下年冬天發售

等左咁撚多年
社長終於記番起依隻野

SG真人化+SG 0 ELITE就唔提都罷

根據一神一爛定律
上隻超九爛完呢隻係咪可以神番

你漏左隻R;N DASH

神父去左做肥仔

模擬世界一層接一層呢個concept好正